希望大家不要批鬥身邊沒有出嚟遊行的同路人

發夢有參與69，612，616，71。 亦都為咗呢件事同父母嘈咗好多次。 家母本身有情緒問題， 非常擔心我們因呢件事受傷或者入獄。她是支持反修例的， 但不支持我們到場參與。

我不理他們的反對， 堅持出嚟同大家並肩作戰。 但我的細佬， 擔心家母的健康問題，選擇留在家中， 以文字參與今次的運動。但係就因為佢冇出去，而俾佢嘅同學排擠。佢為呢件事唔開心咗幾日。

我希望帶出的是， 每個人在這個社會運動的角色也有不同，和理非非，勇武，文宣都非常重要， 缺一不可。只要係同路人，其實做多做少，又有咩所謂？

希望大家可以做到，不割席，不指責， 兄弟爬山，各自修行。Be Water My Friend.

送多條片俾大家睇

有冇人嘅屋企都有同樣問題？

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

有冇人討論下？